.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Chroma-Leach:

Вытягивание цвета (`Chroma Leach <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=679>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 живое существо

**Спасбросок**: Стойкость

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 217

----------

Ваша рука светится невероятными цветами из-за пределов звезд, а ваше прикосновение высасывает из живых и цвет, и жизненную силу.
Цель должна сделать спасбросок Стойкости; существа с признаком "гном" получают штраф обстоятельства -2 к этому спасброску.

| **Критический успех**: Цель невредима
| **Успех**: Цель получает состояние "ослаблен 2" на 1 раунд
| **Провал**: Цель получает состояние "ослаблен 2" на 1 минуту и "истощен 1". Цель также наполнена апатией и скукой. На 1 раунд, если цель пытается использовать действие с признаком "движение", она должна успешно сделать спасбросок Воли с вашим КС заклинания, иначе действие теряется; этот эффект имеет признаки "ментальный" и "эмоция".
| **Критический провал**: Как провал, но существо навсегда получает состояния "ослаблен 2" и "истощен 2" (однако такая магия как :ref:`spell--r--Restoration` может снизить или убрать эти состояния)

----------

**Усиление ()**: 






.. include:: /helpers/actions.rst